朋友以上戀人未滿

屌你老母呢種感覺真係好撚黑人憎

初時幾enjoy但時間一長真係慘過食屎

雙方都係對方最close既人但係兩個都唔會行前一步....因為驚之後朋友都無得做啊！

仆街仲要比我見到tube8 suggest有小肥首時光機...真係聽到心都噏埋

Tube8有小肥首時光機？

笑撚左

梳 utube先岩

咪玩啦 真係好心噏

再聽埋尻柏豪首smiley face 我真係

我明
做朋殺做到好似女朋友咁
但事實係朋友
每次一齊出個陣都可以好close
Eg. 掂身 掂手
最後都係衰自己怕羞

樓豬唔好打咁多飛機啦

你地唔通真係難分真與假

btw番正題 岩啊 次次有身體接觸佢都好似無乜野咁 但係過多幾秒我自己垃圾自己縮

早啲講啦 岩岩先打完....

都話youtube 一個二個番正題啦

經歷緊

再唔講 遲下條女比人食埋 你重慘

姐係兵囉

你係巴定絲先

我都驚 所以準備緊

shhhhhhhh

其實到一個位 大家都會意識到呢個狀態
特別係拖埋手啦
講出黎啦巴打
好多人話唔好表白係因為怕失去
但係而家你嘅timing到啦

我好想講佢知我鐘意佢 但講左就好難做返best frd
利申 : 女 肥 20分樣子 80分性格

單方面既朋友以上

我都準備緊架啦 不過巴打你比左支好勁既強心針我

雖然我無乜資格講

但真係女追男隔層紗 靚女你去馬啦

so9sad ..

絲

有時明明大家已經好close 其實心有個底
但冇人肯行前一步就咩都冇
已經好幾次係咁 最後都係朋友告終

係咪當左兵唔知

我本身都係咁諗
但佢好多女仔frd 又對我做既所有野都好奄尖
我暗示過三四次但都無反應 可以係收左我皮 :(

佢對你點 會唔會避你

慘得過一齊左幾日就分開

你痴線架

呢個真心ＨＵＲＴ

朋友》男女朋友》朋友都冇埋 in 一星期

巴打我同你情況一模一樣 只不過我已經開咗口 佢都話佢都鍾意我 只不過佢唔鍾意long d所以我哋開始唔到 而家我又返咗外國
雖然我同佢唔只係掂手掂身,成日都喺佢後面攬住佢,佢會主動行街橋我手,坐船想瞓覺主動攬住我隻手臂訓我膊頭度等等🙈🙈🙈🙈死啦諗起就掛住佢

Tube8

我都係
不過我已經同佢表左白話我喜歡佢，之後嗰幾個月都熱烈追求佢，佢有時都會好冧
但係佢話唔會咁快一齊，要等到佢忙完先 其實大家都已經知道大家嘅心意，只係等到嗰一日就可以

利申，同佢識左三個月就表白

佢會唔夠了解我

想抱 但熱戀得不到知己也做不到

通常識咗幾耐

表白之後 發覺佢唔鍾意男仔
但做返朋友 日日wtapp見面 關心對方

有啲唔知點咁.......

笑撚到仆街

2年

快啲番黎 耐左就慘啦